究竟依加荃灣刀手單野點

屌你班黑社會對住手筯腳筯斬
明明搵到住邊黑警又唔撚跟進淨係話會巡
咁即係點

推

一定要推

留名跟進

我係荃灣人

必定終身追擊呢件事！

仆街黑警黑幫 行雷閃電唔好出街！！

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

有冇人有藍色衫打人既片同相？

想整文宣

只要咬住同一班人出現係警署入面呢點唔放

落區派傳單就搞掂

可以令唔支持我哋嘅人轉為支持